[iOS/An] 神魔之塔（66）林奠暴政比秦皇更暴力嗎？

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

其實係咪嗰個都入咗樹大同爆菊

阿努比斯係咪唔升也罷?

係

樹大冇人架 得爆菊同HKG多人

lm

hkg先冇人

貝西貝西 你快點回來吧

成個hkg應該得我同紙皮巴喺呢度

間諜

四子消失咗好耐

係喎, 今次唔見左佢張複製黑金圖, 好唔慣

微甜

之前冇追po
想問吓四子喺邊個？

我都係hk豬

仲有初姐姐同埋成日同女朋友行上嗰位巴打

你會長

四連環 oooo

清叫咩

佢淨上線唔留言嘅

辛苦了 紙皮弟
留名

歐洲長頸鹿

呢排都係有體冇野打

chinghoball

虛影打哂？

會長都唔識，kick

差d隱藏未打
搵攻略打太麻煩不了

終於收到正苦果4千蚊，唔洗食樹皮了

DLLM 異轉左

即刻課金比Terry

唔好踢小弟

仲課金

紙皮做野啦

抽中梵天開圖鑑幾好呀
btw玩咗幾多抽

汐b係咪漏咗切西亞冇塗黑

富可敵國(s)

我每樣得一隻，點夠凱b 甜巴個啲幾隻惠惠油王比

我都想每樣有一隻

膠都費事俾你

我巴課金了

課黎做乜

你嘅Terry等緊你養囉

淨係想養神魔女將，d錢掉落海都唔益terry

我都唔敢講全部警察都係黑警，不過有幾多唔係黑警呢，我諗都唔會多

養我ok

我仲窮過你，咪玩啦

我乜都冇喎惠惠邊有幾隻

照養ok

咪臭係，我得一隻

油王曬卡唔洗你教

好重課
利申一隻都無

屌那星靜啦 嘈嘈嘈 嘈醒我屋企隻四腳蛇個表妹啦

青建議有病睇醫生

史大大有女就唔理公會兄弟

新黑金除咗複製人 可以點組 利申 0課

黑金 黑狗 魔羊 月狼 朱雀 黑金

Gun

覺得史大神好惡

抽到先答你ok

高登老屎忽揮手

拔卡

我連你係乜水都唔知

於直播留言回答問題，主持人將會選出得獎者進行一抽入魂 ( 名額 30 個 )~

得獎者將有機會拿走「賢者之石 ‧ 元獸賈比爾」以及「墜落殺戮 ‧ 貝西摩斯」哦！

問題：你想得到賢者之石 ‧ 元獸賈比爾嗎？為什麼？

快來一起參加吧！

老屎忽圍爐

新手留名

你都係老屎忽

汐仔去唔去撐場

今年MH係出動物定癲佬展

好似黎黎去去都係得果幾味，同十年前果d餐牌一樣

點解你知汐b住邊

我仲知你住邊添，得閒過去撞下你

一陣去你樓下搵你食老麥

日日有地獄打

一早打好打滿啦

佢兩個成日都深夜交往

5隻雙滿

留心d ok

香港召喚師注意！神魔之塔將於今年香港電競音樂節(EMF)與「衛訊」合作舉辦兩場「神魔格鬥擂台」！
注：我們今年將不會獨立參展香港電競音樂節及動漫節，但我們將於9月14日自行舉辦活動，敬請密切留意！

EMF「神魔格鬥擂台」詳情如下
日期：2019年7月26日(五)及28日(日)
*7月27日(六)並無任何神魔活動
時間：16:00 - 20:00
地點：香港會議展覽中心展覽廳 3 衛訊 A01 攤位
EMF 入場劵：HKD 50 (持票者可於同一天免費參加「香港動漫電玩節」一次)
參賽資格： 等級150或以上的神魔玩家

賽制
1. 預賽 - 預設配隊(每個UID每日最多參加3次 - 須出示遊戲畫面內的UID)
- 時間：16:00 - 19:00
- 模式：4人1小組
- 獎賞：
- 參與獎5粒魔法石
- 小組冠軍10粒魔法石
- 小組亞軍5粒魔法石

2. 準決賽、季軍賽及冠軍賽 - 自由配隊
(第一天已參加準決賽的玩家不能再參加第二天的準決賽)
- 時間：19:30 - 20:00
- 模式：預賽總排行榜頭4名將晉級，以1對1方式進行準決賽、季軍賽及冠軍賽
- 獎賞：
- 第一名 - 50粒魔法石 + (衛訊贊助電子產品一份)
- 第二名 - 30粒魔法石
- 第三名 - 20粒魔法石
- 第四名 - 10粒魔法石

HKG組隊未

等914去添馬公園搞OK

到底今年TERRY有幾唔掂
租場錢都比唔起

拎哂去買頭盔

點解個地獄r1 會有3粒水珠無變到?珠

好

點解你可以頂到日日都食老麥

雙魚入場轉 敵人轉珠前隱
工程師又搞錯技能次序

主要去飲野啫，奶茶，新地樂，mc cafe果d

有冇撞到秦皇返parttime

今晚宵夜食乜？

屋企附近無便利店之類？

今晚食雲吞河

覺唔覺牛腩河>>>>雲吞河

唔一定，有d餐廳嘅牛腩好難食好韌，同樣地雲吞都要睇下邊度食，間間都有d唔同

坑腩其實好肥，紅肉果d牛腩先正，即係煮熟左係深啡色果d，非筆墨能夠形容

矛錯

Terry啲錢攞哂去101

無，間野咩名？通常出街都係去開大路d嘅地方，即係約fd食野都係去mk銅鑼灣果頭，之前返工就中環灣仔果頭食開

你好似好鐘意食牛

我們心繫台灣，與台灣同行

是咪好肚餓呢

食宵夜未

食完啦

Online未

咩online未？神魔

Yes
都冇人玩我都off了

有野玩？

冇 以為又有人吹水姐

開個吹水group ok

上面話牛坑腩好正，琴日又好似食咖喱牛腩

宵左夜未？

試下食挽手腩再講

咩黎？未聽過

牛三推po

獸黑金好似冇咩人講咁既金

每晚推po 仲快過日頭

深夜食堂

ON9要我消30水珠又幾RD唔撚跌水珠

出短轉角

開技能做水珠有何難

因為冇你加入9up

如果有會變咩

屌你老母熱到黐肺，天文台可唔可以set低d個溫度

林鄭驚太多人遊行特登叫天文台SET高D

煙霞+污染粒子

台灣附近個風影響到我地嘛, 又熱又焗又無風

好辛苦呢幾日

熱撚到唔想出街

是咪有去行山？

有希歐係咪唔洗練照相機啦？

5點應該係講合作?

要

肥婆超人

功能好似差唔多？🤔
照相機有咩優勝之處？

有波

收到風有女超人

唔係掛 使唔使出埋黑人

不嬲原本都係有女超人

s大玩9我

不嬲原本都係有黑超人

「地下天文台」參考美國國家氣象局的公式所編制，反映體感溫度的酷熱指數，在下午2時，坪洲一度達到51.9，長洲達到50，打鼓嶺達到48.8，香港天文台達48.0，沙田達47.4。

我女朋友行左日 又心悸 咁 我叫佢呢兩日唔好行

冇練過照相機 木人個隻就有

40度仲行山

相機有倍攻，希歐冇

最辛苦個次 37度 太陽 仲係八仙嶺上面 好似上年7月 全年最熱個日

睇完gnn了

GNN

狗也不屌

帝拿識轉屬

一堆破防卡唔知做乜鳩

Skip

三大獎都未知就話skip

依家得番5粒石 點先可以係加倍前儲到175粒

Skip小獎 但好想要太郎其實 我屋企有幾十隻太郎vcd

課金

唔係光人己經唔想抽

我木人都係練滿

人族符石算唔算？

用港譯 抵讚吉田

通常合作有冇儲值活動 30送30就快完

但想睇下大獎咩料先決定課唔課

光人合理d

d技名做乜9

月禮包
網頁3選1
fb直播
fb留言

睇技名真係認唔到

帝拿無飛腳

真係無乜性趣

哥莫拉只解奴隸獸技 即是有得組奴隸獸隊

挑戰人體極限

想知有冇超人a 同老豆老母？

話時話, 有無得變身先?

來玩命吧

細獎都冇 大獎唔知呢..

強烈要求巴魯坦星人係石技角

不了, 唔想害左班消防, 佢地無辜架

以細獎黎講真心屌打之前啲合作啦

信念 超越一切

都係地獄雙周之流

大獎ok

應該唔會啦

keroro ok

超人抽好抽滿

terry敢唔敢分2部機8隻超人8隻奴隸獸

有冇人對怪獸嘅興趣仲大過超人？

大獎 血量40000 全兼全

原來得我一個從來都唔睇GNN你地仲好有heart去玩

竟然有orb

其實好唔鍾意全兼全

沒梗了 將就下

宜家會寫埋邊個係轉珠人員

回合完結生產一定數量攻擊珠
明明之前都有依家無左

其實咁多隻超人主角，點決定邊隻做大獎？
我淨係識迪加同帝拿

寫左成年了

廢事台仔又話破壞版面

第一次睇GNN嘛

為龍珠鋪路

我FF完出返去先

細獎屌打細獎，咁大獎呢

利申：一次都無睇過

反正呢度次次都有懶人包

課到有為止
獸黑金遲下想搵人掛都未必多

一定係50

超人抽抽抽
睇落好撚勁

邊度睇到有40000血全兼全

估

鹹蛋超人

內部消息

入關前3分鍾血攻回10倍
3分鍾後每秒扣最大生命值1%

咁大仇口

估3大獎
4.5% 迪加 7號
1% 初代鹹蛋超人

Sh龍珠

吉田咪初代

係喎屌
岩岩先睇3隻細獎都唔記得
咁迪加可能有機會1%

請問邊隻叫相機？值得刷?

宜家光嗰隻雙週

是佳亞 是佳亞

超人幾時先知大獎？

2

3

送嘅抽卡中左貝西同新黑金，多謝Terry

如果迪加 佳亞係大獎 帝拿會否太慘

俾星矢同泰皇縱圳壞哂
覺得新卡如果冇一隻打到一千萬以上就唔太夠力
賈比爾長期要放柏安娜先叫做睇得下

帝拿最正個條女唔係主角食
抵佢2奶命

放柏安娜定多多好

下次gnn，應該下星期四5pm

專屬750點得台灣有？

新手封印抽咩好

多多放賈比爾嘅話雖然全兼全 所以放三屬都基本好穩有2倍
但常駐通病都係驚附加消除同埋CD
柏安娜就唔太驚

始皇配咩隊員好，最近送咗隻俾我

擺多隻魔族 其餘是但

多多唔會被重置
短關放柏，長關放多

一入去就cd1係咪可以收皮

冇重置
咁應該多多好少少 而家啲關除咗雙週都唔會友善得去邊

利申冇多多

必然cd1，靠控場/延遲龍刻

莫莉有無機會第一名

又要等多個禮拜

估唔到咁多人刷首抽

咪又係為左隻泰王

對今次有咩評價

每回合扣6血磨死佢都得啦

成個禮拜都地獄

木妹吸血瘋狂空轉都得啦

五大訴求、未能回應、林鄭月娥、不知所謂

仲考慮緊抽火黑

又晒背包位？

有乜好考慮，咁撚勁唔係唔抽下話

今次收咗幾多錢

你up乜春

最on9係抽奶杯

咩係奶杯

聖杯奶

Lm

放棄呢隻黑金，留力抽超人，而家110石

加油，我0石

希望超人強度打爆黑金

合作唔勁點有營收

咁完全唔難呀

練化
火北 定 木北 先?

火

今次打算抽幾多隻複製人

你講超人定黑金

y not both

唔會再抽黑金啦

齊晒抽嚟做乜

型d、威d、疊馬d，睇你唔順眼仲可以打柒你，以下省略一百字

MK 子

依到我最細威得啲乜

光 無極限個關 星矢都搞唔掂

星矢 希歐 拉格 光北遺 本多 一半都扣唔到

光北 好打啲

屌那星 又話打唔到 呃鳩人

搞笑呀
我用亞瑟都打到
你係咪三三咁轉呀

留名

個個ranking 都拋我成條街

史大大幫我打得唔得

P牌奇異果

咪就係

新人lm

幫佢打j?

咪借d意又引

你上面個果咪打j icon

自己冇本多讓埋單邊隊長技都得

試下讓4隻

屌你啲冰花都唔撚識得跳嘅

開技呀

未滿血

滿咗血 但最多跳2次
唔係打呢關就跳3、4次

讓中間4位

佢唔橫掃先出奇啦

廢事睬你、以後應該有卡做到既

打唔贏

-6

仲以為加加埋埋都有幾百倍應該打得死

求其揾個戰友都好過史萊姆啦

你知對面幾萬防仲要減傷95%架呵

星矢技2就夠做

仲諗住睇下冇隊長過唔過到

水墜

抽返張

直接用智障頭水德都慳返

岩岩睇倉先發現咁多次合作入面1張1%既都冇

原來呢張係合作
咁我有2張

笑咩呀 講黎聽下

食石咪得

神魔玩黎把撚

笑緊自己幾廢

有冇類似beautiful now既歌介紹

助b

殃b

冇龍刻
冇水黑金 水五屬
唔解成就囉

卡撚住喺做乜柒

咩叫冇龍刻
冇破5屬龍刻咪用龍璃個啲整全版強入關咪得

第4隻

切西亞已死, 不用複製

mk神呀

★ 第五彈：儲值活動『iOS 首推禮包』
時間：7 月 25 日 (四) 至 8 月 2 日 (五)
獨家禮包即將登場，只限使用 iOS的召喚師購買並獲得超值獎勵！

禮包價格：
– HKD $68 / TWD $290 / USD $8.99

禮包內容：
– 魔法石 12 粒
– 缥水靈石 1 隻
– 斯芬克斯 15 隻

＊每位召喚師只限購買 1 次 ，17.4 版本維護後額外增加 1 次購買機會 (合共 2 次)

納兹，露西，光女人

抵你囂張

幾時出Android首推禮包

iphone都買唔起學咩人課金

mh 員工出名串同屌客㗎啦

啱呀快撚嘅炒咗佢

淨係買得起iphone 4有無資格課金

玩都唔畀你玩，課乜撚

激將法引人課金

用電腦玩ok

唔記我尾王意志無效
等我仲開北歐2技
食1石解左個成就算

亞伯汗一take過

北歐尾王好睇運
本身回復唔高
弱化左攻擊都要rdrd回2萬
個天唔比心珠你就

冰河腳轉都過

跳一下都算，仲要殘血

想問下新黑金獸隊，放兩張貝西效益大唔大？

諗住抽埋送嘅個抽就訓教，見到黑金開心到手舞足蹈，心諗唔係瑪雅就OK，點知黎左第二張貝閪
Anyway thank you

又送狗屎垃圾

送嗰七抽黑金嘅話一係賈比爾一係貝西

送黑金
我要回鍋了

TERRY: 想要就課

我屌 送既一抽
多謝曾建中

收秦始皇首抽ac一個

屌佢老尾送埋啲乜柒芙容
仆佢個街

我冇芙蓉，很想要

有7隻 咩價

$25

咁多員工中

食m記都唔夠加大
$28 ok?

又卡
Terry老母生佢嗰陣卡住個腦?

28都唔夠加大

以「噬念束縛 ‧ 亞伯汗」作隊長及戰友，發動「黃金水瓶座 ‧ 冰河」EP 技二後會卡死

冰河究竟可以出幾多bug

真心收秦始皇首抽ac⋯⋯刷左成個星期都無。。

｢Tower of Saviors 神魔之塔｣ 手機遊戲應用程式 – 服務條款
6. 虛擬貨幣及虛擬物品
(c) 虛擬貨幣只可換取虛擬物品，不能藉以向我們或其他人出售﹑轉讓或兌換真實貨幣﹑物品或服務;
(e) 不可向其他個人或用戶售賣或轉讓任何虛擬貨幣或虛擬物品;
(f) 我們有權取消任何違反本服務條款規定而出售﹑轉讓或交換的虛擬貨幣或虛擬物品，亦可終止違反規定的Madhead 帳戶;

幾錢

又阻人搵食

提佢數字網D AC好易比人封

唔係首抽要唔要
3隻泰

$5收

tg？

得一隻
唔方值錢

$5

好彩都有5蚊

唔勁

佢擺到過左期

超人事前登錄活動
即將 ( 7 月 22 日 12:00 ) 強勢登場！

MH員三大獎係邊3隻

超人之父超人之母超人之王

咁迪加呢

練技小怪

古幣機中兩張都係fuck麗嘉cls

賺左60抽

會擺抽的
MH個腦裝屎？

留個tg

@richman44

有無人敢著黑衫出元朗

少壯不努力，第二關都卡三四Round

癡線，見人就打

巧驚驚，而家訓唔著

元朗不嬲都多黑社會

d差佬應該一早知有人搞事，白衫果班係見人就打，好似細路仔都照打（聽講）

唔知啦，我淨係知元朗好多收陀地，之前都講過，落機鋪打拳皇要讓rd，唔讓會俾人屌

本是同根生

係，唔可以炒人3燈，我個fd之前試過俾對面掉汽水罐

好囉咁難70000分咪5隻5隻食到滿

元朗真係痴能線

香港冇法治啦

史大大係咪已經戰死沙場

超人事前登錄正式開始了！
只要登陸人數滿足特定條件，即可獲得大量獎品！
快到網站完成事前登錄吧~
事前登錄網站:
------------
活動時間: 7 月 22 日 (一) 12:00 至 7 月 28 日(日) 23:59
派獎時間: 7 月 30 日 (二)
＊此活動頁面只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞及泰國地區。

電話無電姐, 嚇我唔到既

rip

btw屯門市中心好多鋪頭都關門，可能知道有事發生

元天屯係咪正式獨立成鄉黑共和國

2019嘅香港仲會發生咁嘅事
真係好撚嬲

奶絲

奶絲都好似係屯天

聽講今晚元朗有南亞刀手做野

原來史大大一早預視到今日所以咁快就退位

收下把口啦你地

冇事

屯門仲有無大媽跳舞

可能大媽都係佢地嘅人

大媽係白衣廢老啲後宮佳麗

習武

離開咗新界未

點睇你兄弟仲敢係屯市影相

大媽同警察FD
警察同黑社會FD
所以大媽同黑社會FD

中共所謂"教仔"既管治手法赤裸裸咁呈現係你眼皮底下

個出演作品果欄真係好多餘
超人佳亞出演作品"超人佳亞"

咁有d真係出幾套

仲有成身都無綠色都變左木屬

一開波超人唔係光人你就知MH鳩嚟架啦

係人先on9好冇

知唔知咩係神呀?
神以前都係人
不過佢做到人做唔到嘅野
之後佢就係神

迪加三大獎
必抽

佢係原著係大地屬性

不嬲神魔都當外星人做神

無高斯同梅比斯

尋日十抽搏黑金
十張重複
只抽合作算

戰慄級王二係咪天降水珠都會減攻99%

事前登錄登唔到？

我都係...禁極都無反應

典解會咁

你真係晚晚都唔訓架wo

係，霹靂extra以前有一關咪呢個技能囉

用電腦

咁點刷呀，一天降水珠就收皮

擠狀態

三更半夜先召喚me

食雀咪得，刷乜

刷到滿技淨係遇到一次天降水珠

打夠100倍傷害ok

是咪有心事

你是咪用水希打

出面無乜人著黑衫，個個都咁熬底

紙皮哥哥ok

淨係得黑色衫
依家好驚比人打

驚乜，我住屯天元果邊都唔驚

唔係啵…我見有
坦白講如果政府 警察 黑澀會聯手而令更多港豬清醒嘅未嘗係壞事

黑澀會？是咪乜柒敖犬王子果d

我返工要黑褲…我都驚俾人扑
但扑得中又可以重新做人

屌你咩 佢地叫棒棒堂呀
鬼丫Mei嗰D先係

仲返工，罷工啦

證明我真係望都無望過

黑衫，一陣準備去買把牛肉刀

屋企把刀生曬鏽

鬼叫我窮

嗱 我無睇棒棒堂嫁
我只煲過班美眉炸

你兩個

咁危險點返工

不嬲用煤氣

用電磁爐

咁你想典？

咩型號？

咁請我巴養我啦
我好抵養有bl就!!!

買過部自用，舊果部當武器旁身

我連自己都養唔掂

黎我公司到做
包食包住

放lunch

做咩嫁? 請唔請絲打?

做邊行？

有字頭

我做富士康

做雞就做雞啦

Apply咗
幾時有interview

邊有人肯畀錢

元朗

唔洗架
直接去佢工廠大叫操你媽的習近平就包你一世食宿

更加唔洗驚，而家全世界都知道單野，一定風平浪靜，差佬都無藉口唔做野

You sure

一二三句冇問題
第四句就...
風平浪靜只因為黑社會唔再做野>差佬會做野

泳裝造型投票結果出來了！
這次大熱勝出的是......
萬眾矚目的眼球！
------------
有關後續消息
請持續關注官方臉書未來更新囉~

叫2個神魔女將點算

小磁電怪

我_哂你地班政府 黑澀會 警察
攪到我嘅三上唔嚟香港

我有聽你講投眼

同意，小妹人生第一次出黎夢遊就係奉獻咗比612，以前政治冷感連六四，七一都未出過

三上悠亞

小妹

男人自稱小妹ok

唔係嘅話仲有邊個三上?
明明佢加咗新成員…cb又無得嚟香港宣傳下

最衰都係班白衫搞事
搞亂香港

KFC日日排長龍wor

仲有人食kfc

咁食咩

727無得出火唯有去元朗出

讓半臂

脆弱雞翼

請我食得唔得

拎ac去換啦 我就是成功的例子

陳年箱底美姐用黎磨戰慄又幾穩

淨係比兌換碼ok

代表有擺龍刻，對上果次係用星矢自製龍刻，因為戰慄龍刻儲得唔夠快，反正全程只係戰友星矢變身

啱啱先知連登有神魔post,留個名先

仲有人玩

13年開始玩

老屎忽

我上個禮拜先玩

之前仲換咗3個帳

啱啱申請咗爆菊團，等批

我得一個ac咋

一開始無綁fb呀

你先係

我唔係啦，第一日就開始玩嘅先係老屎忽

老屎忽出沒

全game有幾個...

我都斷咗幾日

又老屎忽圍爐唔侵新手玩

歡迎歡迎

我都係啱啱入 post

點解會揀爆菊

本人強烈譴責殃b同凱b 對外宣傳不足 導致樹大冇新血

甜b都話自己係新手，咁我咪連ac都未開

巴打有咩推介

因為入面有個Terry金主

一樓個3個公會申請曬lu

係咪lv325嗰個？加咗了

搶客？

真。新手

thanks

又有新成員 bl後宮又多個lu

歡迎得意巴

多多指教

擺明啦

Ok block得

紙皮弟

有你就得架啦

G CHI

sor,我會引咎辭職

咪嚇親人

呷醋？最多要埋你囉

我已經比佢嚇親

本人對上述指控感到非常遺憾而且需要時間去了解一下，暫時未見有任何人持攻擊性ac 申請所以冇人被收，多謝各位。

希望大家可以畀時間凱b 改善現有既環境，加強對外既連繫，建立更和諧既樹大招風。

係嘅

D口吻咁似特首嘅?

你今晚訓唔訓得著覺

我已經答咗你既問題。

本人亦要求會長承擔責任，連任會長一席。

會員等咗好耐啦，琴晚好多人瞓唔到啦。

本會長目前已經全面暫停所有既工作，the 殃 is dead，壽終正寢，去到12月任期屆滿個陣就會自動失效。

好多謝咁多位既提問，我係到再重申樹大招風既立場，我地同mh 係勢不兩立，對於所有目無法紀既bugs 係零容忍，必定會要求奶油巴徹查所有既事件，還樹大一個和諧，安定繁榮既環境。

幾時破地獄

我比你嘅魅力嚇親

會長可唔可以講人話?

我以為我已經修好所有bug

請你正面回答 仲有冇bug
是 ？ 否 ？

真假難分

全港D水都俾你地抽乾了

我和相關職員已經盡了最大努力，但必須承認，我們在溝通、修正進程方面工作的確有所不足。

屌你老闆

神魔之塔及附屬公會自古以來就是瘋頭固有領土，瘋方維護自己領土主權的決心、毅力堅定不移。

笑到我
我巴佢老闆係仔仔wo

請問TERRY會唔會將今次既遊戲邏輯衝突定義為BUG呢?

瘋頭無為今次既遊戲邏輯衝突作出任何定性

唔準笑，我好認真

玩家都感覺到更新完會有bug，你嘅情報係咪失誤呢？若果你一瞬間定性為bug嘅時候，其實你又去咗邊呢？

奶巴不嬲覺係1

我知錯了 請鞭打我

自昨午起一直與部分職員監察情況發展，今日「從工程部部長口中，知道昨天發生什麼事」，掌握更多事實，包括遊戲邏輯衝突中接報時間、引數傳遞安排等資料，才可回應玩家提問。

抖m

我唔係 推我鍾意cp嘅攻出嚟姐

今晚宵夜食乜

問人做乜，你咪又係老麥

無食老麥

榴槤炒飯ok

榴蓮

咁乖

今晚宵夜

Same

唔使check ip

屌你個多士冇烘過 比狗食？
同埋通心粉

你真係唔訓嫁wo
唔好俾人打呀

烘要加錢嫁

早抖日巴

唔烘ok通粉健康過公仔麵

俾邊個打？啱啱買左把牛肉刀，準備聽日煮飯用

你不嬲都唔訓，扮咩丫

嗰一蚊咪乜慳啦唔烘點食呀

佢當正餐咁食
你都可以架

Ewwwwww

米粉ok
唔烘=貼錢買難受

淨係食個通粉+俺列都飽

ok，下次先

使唔使一陣試咗刀先？

個方包攞去掟落個老細

心照啦
mh po一個巴絲不能少呀
邊個敢郁我巴…我用Terry嚟丢死佢

岩岩入坑 首抽邊隻好

$43

以為入錯po..

起碼兩三蚊啦

飲完唔使瞓

宵夜時段差唔多啦

三藏

花巴

你又知？食開同一間？

唔洗返工洗乜訓

又多個人型巴

冇 呢個po不嬲到凌晨就係咁 遲下就慣

我食開唔使加錢

地址？可以隨時出門口

下次煮埋我果份ok

正

你靚仔點同

呢排先放大假啫

梗係瑪雅啦

你認錯人頭先聽個收銀啊姐同個伙記講話你好耐冇嚟食 排住你咁話

甜巴一定好靚仔 唔使加錢

潛解咗再講

一定係

佢認錯咗我係凱b

淨係負責食ok

左：凱b
右：汐b

Match

你認錯人，佢係甜b

左右調轉咗？

佢想瘋狂罰自己俾人打

星期六是咪落街遊行

佢元朗人黎

我有幾個元朗fd本身唔出黎遊行都話過幾日會去，白衫班人大肚婆都打真係癡線

香港地其實放假都無野好玩

咩呀 甜巴咪甜巴 我巴咪凱巴 日文巴咪汐巴囉 唔啱咩?
是但啦 你地都係bl後宮 不用分得那麼細
FF完畢

全部都係你嘅後宮？

係無乜娛樂，咪又係睇戲唱k，仲有乜

殊!FF完畢

打機打波講囡經

講女經你都啱

文青路線

囡唔講得囡嘅咩

矛，隨口問下啫

要訓了
早抖各位大神

咪嘈住佢地，佢地訓緊覺

戰慄刷滿未？

雙週

原來一直係你寫公告，支持甜b坐正做會長

扮下工姐
邊個咁快正皮

好飽，食野未？

唔算

有好多平時潛水，一抽卡就蒲頭你就知神魔真係好多人玩

呢排有無打波？

汐仔有米八幾，好羨慕

高過我

講堅？

做開運動差極有限

你話呢

真

無咁快，仲好飽

咖啡黎，唔會訓唔著

你仲唔訓搞緊乜？

文青巴打，咩書？

畢業之後已經無睇過呢類書

搵到你人生的意義未？

等死心態

真係越來越無動力

之前去過一兩次，好多人，不了，無乜特別野想買

未去過咪去行下囉，又熱又焗，四周圍都係毒撚d汗味同體味

半夜推成十幾頁
你班友真係好撚得閒

眾望所歸

邊有十幾頁
算推得慢嫁啦…

我鍾意你句樹大有3p

諗起當年既 3叔

樹大3p呢句唔係我講嫁

原來係主角之一講

有冇人今朝金鐘搭地鐵

醒一醒就推咗9頁

都要睇架

唔怪得有人肯同佢3p

明顯冇, 得你同凱B 撐住成個公會依啲咁傑出既人先可以同汐B 3p

床上才能都可以
我是來推po賀天的

先第66個post，兩年前係高登轉過黎，高登神魔post當時已經過千啦

公會可以改名

原因? 睇佢咪得囉

唔好嚇親人

淨係藍狗請人飲水都佔左100個post

特戰隊

淨係聖心同人嘈都好多po

放lunch碌入嚟 仲未爆po

同我巴一樣頹食m記 加叫honey粉同gem

gemjam

你可以食豪d，牛仔安格斯加大凍檸樂+shake粉，盛惠53蚊

是但啦

J佢嘅嗌音

多謝我巴

間間唔同價錢

大同小異ok

咁你都知，好想瘋狂食魚柳包

魚柳巴 見到你係我女神個po出現

我準備好了

我無諗佢會入元祖女神po

比得53重食m記

濕曬啦你

有咩好推介

新post留俾初姐姐開ok

就放完lunch time先要人濕

Mos

放心 E+救港為先